美國應否base on PUBG介面做一批遙遠控制自走砲

美國應否base on PUBG介面做一批遙遠控制自走砲。然後由香港年輕人控制，同警察火拼